如何防止屋企廢老日日去街市

我地已經買定成個星期餸係屋企。屋企老人家日日都搵d理由去街市買少少嘢。。。。

我地嚴重警告佢唔好去街市以免一鑊熟，佢就偷偷地襯我地未起身又去街市。。。

啲菜唔擺得耐唔新鮮
隔一日就走落去買餸

鎖住門口道閘
不過失火好危險

廢老係唔會聽人講
硬頸到仆街
只有中武肺的廢老才是好廢老

老人院

你買到塞滿曬個雪櫃佢買左都完全唔會有位擺。佢係咪見仲有空位。

學周凱亮買定大大個第二個雪櫃 等條廢佬知驚

第三行唔知點解笑到我癡線

冇用㗎喎
佢可以買咸蛋買陳皮
屋企有橙有蘋果有香蕉
佢一樣可以去買火龍果
見你成櫃可樂檸檬茶
佢於會去買菊花返嚟沖
你有餃子湯圓燒賣
佢會去買叉燒
有魚有雞有菜
佢都會去買兜蜆

好似武漢咁，焊住佢

停家用

等佢出咗街之後反鎖度門唔比佢入屋

我屋企廢老都係咁講極都唔聽，一日仲要出成2，3次街預咗會俾佢哋傳染了

喺佢面前掉晒啲餸落垃圾桶，仲要喺佢面前破壞到煮唔到食唔到，同佢講，你買一次我掉一次，再唔聽就掉埋你對鞋，仲係唔聽就掉埋啲衫，沒收鎖匙，沒收銀包，搵鐵鏈鎖住個人

浪費一次食物好過佢中招野埋比屋企人